[
    {
        "question": "肺结核可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "171-15",
            "138-5",
            "205-19",
            "218-12",
            "248-15",
            "185-16",
            "139-17",
            "100-15",
            "150-12",
            "252-12"
        ],
        "expected": 100,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些人容易患上钩体病？",
        "retrieved": [
            "127-11",
            "111-11",
            "103-18",
            "316-1",
            "310-13",
            "133-17",
            "125-11",
            "312-12",
            "317-5",
            "116-15"
        ],
        "expected": 102,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何查询省社保系统中一个人是否有多个号码？",
        "retrieved": [
            "286-4",
            "183-16",
            "98-1",
            "165-12",
            "167-12",
            "299-7",
            "191-13",
            "172-0",
            "168-6",
            "295-19"
        ],
        "expected": 103,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "猩红热的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "40-18",
            "284-3",
            "186-4",
            "299-17",
            "184-6",
            "106-12",
            "125-14",
            "169-14",
            "75-18",
            "106-14"
        ],
        "expected": 106,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "煤气中毒时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "53-17",
            "122-19",
            "186-4",
            "284-3",
            "307-19",
            "197-2",
            "130-18",
            "156-5",
            "99-8",
            "252-17"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "人轮状病毒感染的症状有哪些？",
        "retrieved": [
            "92-8",
            "59-19",
            "305-13",
            "203-6",
            "88-9",
            "77-3",
            "306-18",
            "109-14",
            "159-6",
            "69-1"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "中暑发生时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "164-5",
            "48-16",
            "316-11",
            "99-8",
            "186-4",
            "284-3",
            "108-2",
            "100-10",
            "307-19"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "流行性出血热是如何传播的？",
        "retrieved": [
            "47-16",
            "49-1",
            "306-8",
            "197-18",
            "103-18",
            "109-3",
            "109-18",
            "112-16",
            "68-4",
            "120-10"
        ],
        "expected": 109,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "吸烟对身体有哪些危害？",
        "retrieved": [
            "36-0",
            "297-19",
            "188-18",
            "112-8",
            "67-15",
            "135-5",
            "112-1",
            "112-5",
            "303-15",
            "203-13"
        ],
        "expected": 112,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何对垃圾进行消毒处理？",
        "retrieved": [
            "31-14",
            "224-0",
            "32-0",
            "320-15",
            "100-7",
            "112-0",
            "65-4",
            "303-19",
            "198-9",
            "225-6"
        ],
        "expected": 112,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何才能进行规范治疗？",
        "retrieved": [
            "99-17",
            "138-4",
            "119-0",
            "318-2",
            "210-6",
            "104-17",
            "35-16",
            "327-17",
            "167-8",
            "313-16"
        ],
        "expected": 113,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "腮腺炎的诊断主要依据哪些体征？",
        "retrieved": [
            "46-15",
            "117-1",
            "130-9",
            "61-11",
            "286-5",
            "179-1",
            "284-19",
            "175-6",
            "113-18",
            "62-1"
        ],
        "expected": 113,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些场所存在中毒危险？",
        "retrieved": [
            "86-0",
            "67-8",
            "92-3",
            "53-6",
            "130-2",
            "69-19",
            "195-12",
            "298-9",
            "321-2",
            "147-16"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "补助标准包括哪些内容？",
        "retrieved": [
            "258-18",
            "227-0",
            "255-14",
            "145-11",
            "196-13",
            "228-2",
            "151-10",
            "225-2",
            "226-17",
            "266-19"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "化妆品的定义是什么？",
        "retrieved": [
            "100-12",
            "161-8",
            "69-3",
            "66-9",
            "124-10",
            "114-17",
            "139-0",
            "94-18",
            "301-3",
            "301-9"
        ],
        "expected": 114,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "在鄂外籍、港澳台人员如何申领健康码？",
        "retrieved": [
            "117-2",
            "119-4",
            "121-3",
            "115-4",
            "330-3",
            "325-14",
            "114-0",
            "165-19",
            "236-1",
            "237-6"
        ],
        "expected": 115,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种水痘疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "154-6",
            "114-18",
            "130-14",
            "175-9",
            "282-10",
            "186-0",
            "290-12",
            "98-11",
            "76-5",
            "115-16"
        ],
        "expected": 115,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "磷化锌是什么颜色的？有什么特点？",
        "retrieved": [
            "292-6",
            "198-12",
            "329-17",
            "64-1",
            "53-6",
            "116-4",
            "87-10",
            "95-3",
            "132-1",
            "108-1"
        ],
        "expected": 116,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "疫苗接种是否安全？",
        "retrieved": [
            "89-17",
            "119-9",
            "170-18",
            "130-14",
            "282-10",
            "175-9",
            "34-12",
            "156-14",
            "65-15",
            "317-9"
        ],
        "expected": 117,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "全身中毒性毒剂中毒的处理方法是什么？",
        "retrieved": [
            "64-19",
            "282-19",
            "189-2",
            "119-0",
            "121-6",
            "49-18",
            "75-3",
            "323-14",
            "294-18",
            "200-11"
        ],
        "expected": 119,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "卡介苗的接种对象是谁？",
        "retrieved": [
            "77-19",
            "154-6",
            "100-5",
            "82-5",
            "121-15",
            "90-6",
            "332-10",
            "123-1",
            "135-3",
            "62-8"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "预防性病的方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "100-17",
            "328-0",
            "71-5",
            "283-7",
            "192-4",
            "131-14",
            "45-1",
            "40-18",
            "123-1",
            "97-19"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "性病和艾滋病有什么关系？",
        "retrieved": [
            "173-0",
            "287-17",
            "187-5",
            "328-0",
            "123-17",
            "170-5",
            "312-9",
            "160-16",
            "100-17",
            "71-5"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是月经？",
        "retrieved": [
            "149-1",
            "317-14",
            "179-16",
            "280-12",
            "123-19",
            "106-5",
            "128-19",
            "328-8",
            "79-8",
            "143-8"
        ],
        "expected": 123,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "乙脑疫苗需要接种几剂次？接种的时间间隔是多久？",
        "retrieved": [
            "102-1",
            "332-11",
            "147-8",
            "81-19",
            "124-5",
            "125-4",
            "89-18",
            "100-5",
            "157-0",
            "166-6"
        ],
        "expected": 125,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么情况下健康码会变成黄码？",
        "retrieved": [
            "165-19",
            "205-12",
            "127-0",
            "125-18",
            "132-5",
            "160-12",
            "308-3",
            "194-12",
            "131-5",
            "256-18"
        ],
        "expected": 125,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "氰化物是什么？",
        "retrieved": [
            "128-14",
            "47-19",
            "306-14",
            "202-8",
            "126-8",
            "114-11",
            "59-13",
            "178-7",
            "288-0",
            "216-4"
        ],
        "expected": 126,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "一次性创业补贴可以在哪些地方办理？",
        "retrieved": [
            "246-4",
            "170-19",
            "154-5",
            "60-1",
            "156-3",
            "212-4",
            "156-18",
            "224-8",
            "242-17",
            "66-18"
        ],
        "expected": 128,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "水痘疫苗可以和其他疫苗一起接种吗？",
        "retrieved": [
            "305-12",
            "202-2",
            "108-14",
            "130-14",
            "282-10",
            "175-9",
            "114-18",
            "154-6",
            "170-18",
            "32-9"
        ],
        "expected": 130,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "感染性病的人可能会出现哪些症状？",
        "retrieved": [
            "246-7",
            "113-8",
            "139-2",
            "326-1",
            "53-1",
            "283-16",
            "173-18",
            "97-10",
            "68-19",
            "46-17"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么情况下健康码会变成“灰码”？",
        "retrieved": [
            "308-3",
            "194-12",
            "127-0",
            "131-5",
            "165-19",
            "306-16",
            "197-11",
            "125-1",
            "205-12",
            "306-15"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何戒烟？",
        "retrieved": [
            "102-12",
            "35-9",
            "53-19",
            "287-16",
            "181-19",
            "31-19",
            "60-19",
            "286-7",
            "175-5",
            "314-3"
        ],
        "expected": 131,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "性传播疾病是什么？有哪些常见的性传播疾病？",
        "retrieved": [
            "71-5",
            "135-18",
            "308-19",
            "204-13",
            "132-14",
            "38-0",
            "164-2",
            "165-2",
            "94-7",
            "329-1"
        ],
        "expected": 132,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "电离辐射是指什么？",
        "retrieved": [
            "326-8",
            "187-10",
            "293-17",
            "87-5",
            "157-13",
            "50-18",
            "148-17",
            "133-5",
            "35-17",
            "182-19"
        ],
        "expected": 133,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何预防麻疹？",
        "retrieved": [
            "51-5",
            "49-9",
            "184-18",
            "296-9",
            "313-12",
            "165-7",
            "108-5",
            "134-5",
            "188-0",
            "283-8"
        ],
        "expected": 134,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种麻腮风疫苗？",
        "retrieved": [
            "313-1",
            "166-1",
            "66-12",
            "43-11",
            "182-12",
            "83-18",
            "309-3",
            "201-6",
            "51-5",
            "44-3"
        ],
        "expected": 135,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哺乳期应该注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "158-6",
            "194-6",
            "308-4",
            "92-12",
            "99-19",
            "169-1",
            "146-12",
            "310-14",
            "100-3"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "登革热是通过哪种蚊子传播的？",
        "retrieved": [
            "48-8",
            "45-13",
            "293-2",
            "189-1",
            "142-2",
            "135-12",
            "110-2",
            "296-11",
            "199-7",
            "137-14"
        ],
        "expected": 136,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "一次性就业补贴的申报条件有哪些？",
        "retrieved": [
            "156-3",
            "242-17",
            "128-9",
            "133-19",
            "137-6",
            "106-7",
            "126-5",
            "136-19",
            "224-8",
            "66-18"
        ],
        "expected": 137,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "毒品可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "171-15",
            "138-5",
            "205-19",
            "218-12",
            "248-15",
            "185-16",
            "139-4",
            "139-17",
            "150-12",
            "252-12"
        ],
        "expected": 139,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何预防登革热？",
        "retrieved": [
            "176-4",
            "137-14",
            "189-1",
            "293-2",
            "142-2",
            "110-2",
            "45-13",
            "136-11",
            "44-19",
            "48-8"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是无症状感染者？如何管理无症状感染者？",
        "retrieved": [
            "127-0",
            "125-18",
            "114-4",
            "142-5",
            "123-5",
            "51-1",
            "205-12",
            "90-5",
            "66-7",
            "327-19"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "艾滋病病毒可以通过哪些途径传播？",
        "retrieved": [
            "172-1",
            "31-2",
            "115-19",
            "98-19",
            "329-10",
            "37-12",
            "38-5",
            "33-12",
            "133-18",
            "137-3"
        ],
        "expected": 142,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种A群脑膜炎球菌多糖疫苗有哪些注意事项？",
        "retrieved": [
            "101-0",
            "135-3",
            "67-11",
            "109-0",
            "178-5",
            "283-14",
            "143-9",
            "178-14",
            "286-2",
            "136-16"
        ],
        "expected": 143,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况下是禁止接种疫苗的？",
        "retrieved": [
            "299-13",
            "187-6",
            "166-1",
            "143-10",
            "93-5",
            "166-6",
            "76-0",
            "71-3",
            "327-18",
            "67-3"
        ],
        "expected": 143,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "贝类中毒有哪些类型？中毒后应该采取哪些措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "284-3",
            "186-4",
            "144-5",
            "243-5",
            "36-13",
            "81-15",
            "130-18",
            "309-1",
            "204-4"
        ],
        "expected": 144,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "这篇文章提供了什么信息？",
        "retrieved": [
            "114-0",
            "107-6",
            "88-1",
            "31-12",
            "325-14",
            "298-1",
            "187-17",
            "36-3",
            "52-4",
            "318-0"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "临时救助是为哪些家庭提供的？申请临时救助需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "118-13",
            "107-6",
            "118-15",
            "221-9",
            "276-3",
            "118-14",
            "216-2",
            "63-18",
            "148-9",
            "228-19"
        ],
        "expected": 148,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些条件的高校毕业生可以申请就业补贴？",
        "retrieved": [
            "214-5",
            "271-9",
            "219-6",
            "136-19",
            "56-13",
            "322-10",
            "322-12",
            "140-6",
            "212-4",
            "66-18"
        ],
        "expected": 149,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "荆门市的低保和社会救助标准将有什么变化？",
        "retrieved": [
            "225-18",
            "54-0",
            "228-19",
            "151-10",
            "154-11",
            "196-4",
            "41-1",
            "323-4",
            "243-6",
            "226-17"
        ],
        "expected": 154,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "异地办理身份证的具体流程是什么？",
        "retrieved": [
            "85-13",
            "30-13",
            "162-19",
            "154-16",
            "153-0",
            "141-1",
            "163-2",
            "141-0",
            "272-0",
            "259-12"
        ],
        "expected": 154,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种新冠疫苗时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "44-16",
            "166-6",
            "268-9",
            "221-13",
            "93-5",
            "178-3",
            "286-17",
            "32-9",
            "170-18",
            "49-2"
        ],
        "expected": 155,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种含麻疹成分疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "157-0",
            "44-3",
            "51-5",
            "146-14",
            "78-2",
            "312-6",
            "33-4",
            "156-4",
            "175-6",
            "284-19"
        ],
        "expected": 156,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种A群C群流脑多糖疫苗后需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "73-8",
            "67-11",
            "113-14",
            "157-6",
            "283-14",
            "178-5",
            "299-13",
            "187-6",
            "169-19",
            "286-17"
        ],
        "expected": 157,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "流脑疫苗应该在什么时候接种？",
        "retrieved": [
            "305-12",
            "202-2",
            "31-18",
            "157-12",
            "299-13",
            "187-6",
            "44-14",
            "169-19",
            "115-11",
            "83-16"
        ],
        "expected": 157,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "退休后，职工医保参保人员需要满足哪些条件才可以不再缴费？",
        "retrieved": [
            "129-19",
            "118-17",
            "146-13",
            "211-7",
            "211-10",
            "158-10",
            "210-14",
            "227-10",
            "233-0",
            "266-16"
        ],
        "expected": 158,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "使用空调时需要注意哪些问题？",
        "retrieved": [
            "330-8",
            "164-5",
            "48-16",
            "158-12",
            "273-12",
            "54-17",
            "296-7",
            "191-9",
            "313-1",
            "93-15"
        ],
        "expected": 158,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "荆门市有哪些出租车公司？",
        "retrieved": [
            "247-18",
            "250-19",
            "253-7",
            "270-3",
            "29-10",
            "160-19",
            "158-14",
            "233-16",
            "144-11",
            "255-11"
        ],
        "expected": 158,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "氟乙酸盐和氟乙酰胺有什么用途？",
        "retrieved": [
            "150-10",
            "54-13",
            "82-17",
            "159-8",
            "332-12",
            "166-12",
            "98-3",
            "183-9",
            "137-0",
            "180-4"
        ],
        "expected": 159,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况下被视为工伤？",
        "retrieved": [
            "154-7",
            "217-15",
            "268-14",
            "262-18",
            "53-6",
            "207-10",
            "40-7",
            "50-11",
            "30-14",
            "29-2"
        ],
        "expected": 160,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "宝宝发热时应该怎么处理？",
        "retrieved": [
            "201-1",
            "292-1",
            "62-3",
            "172-9",
            "285-18",
            "178-19",
            "215-5",
            "166-14",
            "68-3",
            "198-13"
        ],
        "expected": 161,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是投诉？",
        "retrieved": [
            "174-12",
            "270-18",
            "255-18",
            "240-13",
            "262-9",
            "174-10",
            "239-11",
            "245-17",
            "235-8",
            "148-8"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种乙肝疫苗需要注意什么？",
        "retrieved": [
            "108-4",
            "314-8",
            "144-10",
            "109-16",
            "317-9",
            "325-15",
            "124-14",
            "122-9",
            "62-9",
            "45-5"
        ],
        "expected": 164,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "氟乙酸盐或氟乙酰胺中毒的症状有哪些？",
        "retrieved": [
            "54-13",
            "150-10",
            "332-12",
            "82-17",
            "166-12",
            "159-8",
            "121-0",
            "98-3",
            "137-0",
            "78-4"
        ],
        "expected": 166,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何与宝宝进行有效的交流？",
        "retrieved": [
            "113-13",
            "83-12",
            "144-0",
            "93-8",
            "122-11",
            "45-3",
            "166-19",
            "50-8",
            "173-16",
            "99-13"
        ],
        "expected": 166,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "消毒剂有哪些分类？",
        "retrieved": [
            "181-17",
            "282-13",
            "224-0",
            "330-8",
            "167-3",
            "32-18",
            "108-17",
            "313-0",
            "214-15",
            "64-3"
        ],
        "expected": 167,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种白喉疫苗？",
        "retrieved": [
            "121-9",
            "166-1",
            "70-4",
            "175-13",
            "281-6",
            "81-0",
            "44-14",
            "127-5",
            "93-5",
            "188-6"
        ],
        "expected": 168,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是地方性砷中毒？",
        "retrieved": [
            "58-0",
            "70-19",
            "147-19",
            "171-1",
            "69-17",
            "132-1",
            "89-4",
            "309-1",
            "204-4",
            "179-10"
        ],
        "expected": 171,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "盆腔炎性疾病的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "312-5",
            "323-13",
            "307-2",
            "201-17",
            "171-16",
            "80-13",
            "106-5",
            "116-5",
            "319-3",
            "319-11"
        ],
        "expected": 171,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "父母如何与宝宝进行交流？",
        "retrieved": [
            "144-0",
            "93-8",
            "45-3",
            "113-13",
            "83-12",
            "172-9",
            "178-19",
            "285-18",
            "180-12",
            "287-9"
        ],
        "expected": 172,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "中暑发生时，我们应该采取哪些预防措施？",
        "retrieved": [
            "155-8",
            "122-19",
            "137-17",
            "130-18",
            "164-5",
            "48-16",
            "108-2",
            "100-10",
            "312-1",
            "290-1"
        ],
        "expected": 172,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况可以接种新冠病毒疫苗？",
        "retrieved": [
            "268-9",
            "32-9",
            "170-18",
            "166-6",
            "166-1",
            "49-2",
            "172-18",
            "169-17",
            "214-6",
            "332-11"
        ],
        "expected": 172,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何和宝宝玩耍？",
        "retrieved": [
            "113-13",
            "78-19",
            "285-16",
            "175-7",
            "97-12",
            "173-7",
            "46-12",
            "84-16",
            "306-0",
            "203-7"
        ],
        "expected": 173,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是预防接种？",
        "retrieved": [
            "60-5",
            "66-6",
            "42-18",
            "53-13",
            "173-10",
            "86-17",
            "89-1",
            "184-8",
            "297-1",
            "159-15"
        ],
        "expected": 173,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "宝宝的大便异常有哪些表现？",
        "retrieved": [
            "102-5",
            "165-10",
            "288-17",
            "175-19",
            "68-3",
            "139-1",
            "75-1",
            "157-9",
            "171-9",
            "43-9"
        ],
        "expected": 175,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "风疹的典型症状是什么？",
        "retrieved": [
            "122-7",
            "327-10",
            "166-11",
            "307-11",
            "204-14",
            "283-2",
            "181-7",
            "66-10",
            "320-19",
            "121-12"
        ],
        "expected": 176,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "宝宝感冒了，应该怎么处理？",
        "retrieved": [
            "166-14",
            "68-3",
            "172-9",
            "285-18",
            "178-19",
            "31-12",
            "76-15",
            "62-3",
            "176-3",
            "215-5"
        ],
        "expected": 176,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "地震时应该采取什么措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "180-15",
            "281-12",
            "130-18",
            "108-10",
            "45-0",
            "175-11",
            "284-0",
            "192-5",
            "298-16"
        ],
        "expected": 177,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "外照射是指什么？有哪些类型的外照射？",
        "retrieved": [
            "285-9",
            "182-19",
            "298-13",
            "189-9",
            "103-7",
            "288-10",
            "179-11",
            "64-3",
            "178-0",
            "35-2"
        ],
        "expected": 179,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种疫苗后可能会出现哪些一般反应？",
        "retrieved": [
            "168-17",
            "127-7",
            "33-0",
            "93-5",
            "324-9",
            "56-12",
            "128-18",
            "59-3",
            "61-2",
            "115-16"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "布鲁氏菌病疫苗适用于哪些人群？",
        "retrieved": [
            "39-0",
            "190-11",
            "295-13",
            "265-3",
            "329-8",
            "286-18",
            "180-16",
            "125-15",
            "131-11",
            "228-13"
        ],
        "expected": 180,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何预防大骨节病？",
        "retrieved": [
            "198-11",
            "306-7",
            "39-15",
            "157-14",
            "290-1",
            "181-1",
            "43-19",
            "60-17",
            "131-14",
            "204-1"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何对食物进行消毒？",
        "retrieved": [
            "87-2",
            "65-4",
            "324-17",
            "34-13",
            "59-18",
            "133-0",
            "32-0",
            "98-18",
            "60-12",
            "225-6"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "怎样补充锌？",
        "retrieved": [
            "84-3",
            "82-7",
            "101-10",
            "73-16",
            "35-10",
            "201-13",
            "303-5",
            "282-3",
            "181-13",
            "66-2"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "消毒剂可以按照什么标准进行分类？",
        "retrieved": [
            "224-0",
            "209-5",
            "225-19",
            "206-8",
            "220-0",
            "293-8",
            "186-6",
            "214-15",
            "84-12",
            "167-19"
        ],
        "expected": 181,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何进行单位社会保险补缴申报？",
        "retrieved": [
            "31-0",
            "316-8",
            "39-12",
            "183-3",
            "287-6",
            "31-5",
            "323-7",
            "302-2",
            "205-1",
            "244-12"
        ],
        "expected": 183,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "百日咳的潜伏期是多久？",
        "retrieved": [
            "49-8",
            "320-11",
            "288-9",
            "183-12",
            "330-19",
            "171-10",
            "281-1",
            "181-14",
            "159-15",
            "91-1"
        ],
        "expected": 183,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "免疫有哪两种方式？分别是通过什么来实现的？",
        "retrieved": [
            "59-6",
            "36-3",
            "275-13",
            "139-0",
            "283-14",
            "178-5",
            "161-16",
            "281-3",
            "181-2",
            "131-12"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪个年龄段的人更容易得猩红热？",
        "retrieved": [
            "308-1",
            "143-19",
            "299-17",
            "184-6",
            "287-17",
            "187-5",
            "123-7",
            "47-8",
            "284-6",
            "175-10"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "为什么新生儿容易感染破伤风？",
        "retrieved": [
            "324-6",
            "134-8",
            "113-1",
            "122-6",
            "151-16",
            "173-9",
            "50-19",
            "151-17",
            "292-3",
            "184-10"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何进行省社保系统单位一般信息变更登记？",
        "retrieved": [
            "313-15",
            "310-17",
            "32-7",
            "33-10",
            "299-18",
            "184-13",
            "90-7",
            "297-8",
            "191-16",
            "323-0"
        ],
        "expected": 184,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申领失业保险金的条件是什么？",
        "retrieved": [
            "212-5",
            "263-12",
            "213-2",
            "221-19",
            "56-4",
            "157-2",
            "208-9",
            "185-2",
            "163-5",
            "220-9"
        ],
        "expected": 185,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "每天应该摄入多少盐？",
        "retrieved": [
            "101-14",
            "60-19",
            "71-14",
            "53-8",
            "115-9",
            "86-7",
            "192-19",
            "290-9",
            "198-5",
            "304-1"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "白喉的治疗方法有哪些？",
        "retrieved": [
            "40-18",
            "169-16",
            "292-2",
            "188-3",
            "284-3",
            "186-4",
            "75-16",
            "121-9",
            "169-14",
            "75-18"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何预防职业中毒？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "55-14",
            "204-1",
            "306-1",
            "188-16",
            "298-10",
            "197-0",
            "291-2",
            "321-12",
            "127-6"
        ],
        "expected": 188,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "药物中毒发生时应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "168-14",
            "316-11",
            "99-8",
            "186-4",
            "284-3",
            "307-19",
            "197-2",
            "175-11",
            "284-0"
        ],
        "expected": 190,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何办理单位职工一般信息变更登记？",
        "retrieved": [
            "32-7",
            "254-13",
            "313-15",
            "310-17",
            "250-9",
            "299-18",
            "184-13",
            "191-4",
            "290-4",
            "33-10"
        ],
        "expected": 191,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "高价烟和进口烟对人体有没有更小的危害？",
        "retrieved": [
            "309-16",
            "198-7",
            "297-7",
            "191-11",
            "68-1",
            "308-18",
            "199-3",
            "327-5",
            "322-14",
            "169-11"
        ],
        "expected": 191,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是抗原和抗体？",
        "retrieved": [
            "59-1",
            "42-18",
            "292-0",
            "191-18",
            "137-5",
            "323-12",
            "57-17",
            "52-10",
            "130-9",
            "116-18"
        ],
        "expected": 191,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "子宫肌瘤有哪些常见症状？",
        "retrieved": [
            "139-1",
            "42-3",
            "156-2",
            "130-6",
            "297-11",
            "192-3",
            "169-14",
            "315-11",
            "106-4",
            "139-18"
        ],
        "expected": 192,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "交通工具上常携带哪些病媒昆虫？",
        "retrieved": [
            "198-18",
            "297-3",
            "193-8",
            "296-18",
            "192-8",
            "299-4",
            "115-6",
            "325-18",
            "250-15",
            "216-18"
        ],
        "expected": 192,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是国家免疫规划？",
        "retrieved": [
            "71-12",
            "33-14",
            "132-0",
            "165-4",
            "114-5",
            "299-13",
            "187-6",
            "132-17",
            "321-16",
            "296-1"
        ],
        "expected": 193,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "细菌性痢疾是由什么引起的？它的临床表现有哪些？",
        "retrieved": [
            "113-8",
            "165-10",
            "170-3",
            "166-13",
            "94-7",
            "308-5",
            "195-2",
            "60-9",
            "328-11",
            "69-3"
        ],
        "expected": 195,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "弯曲菌病是如何感染的？",
        "retrieved": [
            "307-3",
            "198-4",
            "90-19",
            "168-1",
            "306-5",
            "195-15",
            "306-7",
            "198-11",
            "99-1",
            "108-1"
        ],
        "expected": 195,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "孕晚期的保健指导重点有哪些？",
        "retrieved": [
            "308-0",
            "201-15",
            "291-9",
            "198-3",
            "87-3",
            "42-9",
            "49-15",
            "106-2",
            "312-8",
            "315-1"
        ],
        "expected": 198,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "汽油的颜色是什么？它有什么特点？",
        "retrieved": [
            "325-2",
            "64-1",
            "268-16",
            "49-7",
            "316-9",
            "58-13",
            "307-13",
            "198-6",
            "185-19",
            "322-15"
        ],
        "expected": 198,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "流脑的诊断依据是什么？",
        "retrieved": [
            "286-5",
            "179-1",
            "296-15",
            "199-11",
            "130-9",
            "301-10",
            "156-12",
            "46-15",
            "117-1",
            "130-6"
        ],
        "expected": 199,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "窒息性毒剂是如何引起死亡的？",
        "retrieved": [
            "49-18",
            "326-2",
            "294-18",
            "200-11",
            "76-1",
            "142-14",
            "282-19",
            "189-2",
            "150-9",
            "318-2"
        ],
        "expected": 200,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些情况下不能接种腮腺炎疫苗？",
        "retrieved": [
            "166-1",
            "66-12",
            "165-4",
            "51-5",
            "139-9",
            "165-7",
            "71-9",
            "93-5",
            "175-6",
            "284-19"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "湖北省社保系统单位职工参保登记/续保办理程序的具体步骤是什么？",
        "retrieved": [
            "38-17",
            "243-1",
            "34-5",
            "296-8",
            "201-3",
            "318-1",
            "141-4",
            "32-7",
            "313-15",
            "312-7"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何预防盆腔炎性疾病？",
        "retrieved": [
            "200-13",
            "302-18",
            "312-5",
            "323-13",
            "106-5",
            "319-11",
            "80-13",
            "201-17",
            "307-2",
            "319-3"
        ],
        "expected": 201,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "接种A群C群流脑多糖疫苗有哪些禁忌？",
        "retrieved": [
            "178-5",
            "283-14",
            "113-14",
            "304-17",
            "202-3",
            "73-8",
            "67-11",
            "299-13",
            "187-6",
            "169-19"
        ],
        "expected": 202,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "农药中毒发生后应该采取哪些急救措施？",
        "retrieved": [
            "122-19",
            "36-13",
            "235-15",
            "316-11",
            "307-19",
            "197-2",
            "55-2",
            "147-16",
            "113-6",
            "138-3"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "婚前医学检查的项目有哪些？",
        "retrieved": [
            "148-11",
            "43-7",
            "305-16",
            "203-11",
            "103-16",
            "89-3",
            "82-12",
            "87-12",
            "38-8",
            "286-3"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "一旦感染了艾滋病病毒，应该采取哪些措施？",
        "retrieved": [
            "298-16",
            "192-5",
            "87-7",
            "309-6",
            "203-17",
            "321-10",
            "301-16",
            "203-8",
            "172-1",
            "327-2"
        ],
        "expected": 203,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "气候变化可以分为哪几类？",
        "retrieved": [
            "171-15",
            "138-5",
            "205-19",
            "218-12",
            "248-15",
            "185-16",
            "139-17",
            "210-0",
            "150-12",
            "252-12"
        ],
        "expected": 210,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "国有建设用地使用权变更登记的申请材料有哪些？",
        "retrieved": [
            "272-2",
            "206-15",
            "263-19",
            "210-17",
            "206-13",
            "272-13",
            "211-14",
            "240-18",
            "275-10",
            "174-19"
        ],
        "expected": 210,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "根据法律规定，男性和女性结婚的最小年龄分别是多少？",
        "retrieved": [
            "276-15",
            "209-2",
            "216-11",
            "135-8",
            "89-13",
            "286-11",
            "216-7",
            "158-3",
            "306-6",
            "203-2"
        ],
        "expected": 213,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "如何办理携号转网？",
        "retrieved": [
            "163-7",
            "140-18",
            "265-6",
            "215-15",
            "215-0",
            "240-10",
            "214-2",
            "240-9",
            "30-8",
            "219-9"
        ],
        "expected": 215,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "湖北省的畜牧业管理由哪些部门负责？",
        "retrieved": [
            "209-3",
            "118-0",
            "207-0",
            "218-19",
            "205-17",
            "116-1",
            "94-16",
            "153-13",
            "114-2",
            "52-1"
        ],
        "expected": 218,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些号码不能办理携号转网？",
        "retrieved": [
            "163-7",
            "265-8",
            "240-10",
            "219-9",
            "163-6",
            "215-15",
            "96-4",
            "222-3",
            "240-9",
            "140-18"
        ],
        "expected": 219,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "根据无线电频率占用费的征收标准，不同类型的无线电设备需要支付哪些费用？",
        "retrieved": [
            "217-2",
            "217-19",
            "212-7",
            "214-16",
            "222-7",
            "144-19",
            "221-11",
            "216-1",
            "214-3",
            "118-16"
        ],
        "expected": 222,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申请创业担保贷款的个人范围有哪些？",
        "retrieved": [
            "214-12",
            "322-11",
            "276-13",
            "209-14",
            "149-15",
            "66-14",
            "227-7",
            "64-18",
            "259-17",
            "227-18"
        ],
        "expected": 227,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "工业产品生产许可证办证目录包括哪些产品？",
        "retrieved": [
            "239-8",
            "242-5",
            "230-16",
            "227-11",
            "226-2",
            "315-18",
            "140-12",
            "48-3",
            "48-15",
            "223-12"
        ],
        "expected": 227,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "根据《行政复议法》，哪些情况下可以申请行政复议？",
        "retrieved": [
            "220-15",
            "157-4",
            "269-18",
            "240-0",
            "209-6",
            "132-6",
            "149-16",
            "264-11",
            "224-12",
            "209-19"
        ],
        "expected": 228,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "什么是临时救助？救助金额有限制吗？",
        "retrieved": [
            "216-2",
            "118-15",
            "220-10",
            "107-6",
            "228-19",
            "225-18",
            "118-14",
            "63-18",
            "221-9",
            "118-13"
        ],
        "expected": 228,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申请最低生活保障的家庭有哪些情况？",
        "retrieved": [
            "233-19",
            "233-12",
            "266-18",
            "41-1",
            "260-5",
            "236-0",
            "258-12",
            "231-18",
            "63-18",
            "84-12"
        ],
        "expected": 231,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "荆门市教育局的主要职责是什么？",
        "retrieved": [
            "162-8",
            "251-17",
            "275-12",
            "271-5",
            "275-11",
            "261-7",
            "205-16",
            "118-1",
            "252-7",
            "216-14"
        ],
        "expected": 232,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "237-3",
            "236-17"
        ],
        "expected": 233,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "市市场监督管理局的机构职能有哪些？",
        "retrieved": [
            "158-11",
            "216-14",
            "214-9",
            "234-17",
            "224-11",
            "149-2",
            "111-9",
            "274-13",
            "220-2",
            "262-15"
        ],
        "expected": 234,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "城市管理的范围包括哪些方面？",
        "retrieved": [
            "137-10",
            "215-10",
            "141-15",
            "258-9",
            "141-16",
            "85-19",
            "219-15",
            "317-7",
            "146-2",
            "241-13"
        ],
        "expected": 236,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "237-3",
            "236-17"
        ],
        "expected": 236,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "特种设备使用登记需要提交哪些材料？",
        "retrieved": [
            "224-16",
            "228-1",
            "225-10",
            "226-9",
            "228-0",
            "231-16",
            "233-15",
            "226-14",
            "237-3",
            "236-17"
        ],
        "expected": 237,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "不同地区的高龄津贴发放标准是怎样的？",
        "retrieved": [
            "28-0",
            "229-7",
            "157-5",
            "238-10",
            "210-13",
            "221-7",
            "40-9",
            "97-9",
            "220-9",
            "298-0"
        ],
        "expected": 238,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些工业产品需要办理生产许可证？",
        "retrieved": [
            "242-5",
            "226-2",
            "230-16",
            "262-14",
            "239-8",
            "194-1",
            "292-11",
            "223-12",
            "263-9",
            "232-19"
        ],
        "expected": 239,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "一次性创业补贴的申报条件有哪些？",
        "retrieved": [
            "156-3",
            "128-9",
            "170-19",
            "242-17",
            "174-2",
            "154-5",
            "66-18",
            "106-7",
            "168-4",
            "224-8"
        ],
        "expected": 242,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "这个机构的设置有哪些部门？",
        "retrieved": [
            "116-3",
            "185-3",
            "307-8",
            "202-7",
            "259-14",
            "311-12",
            "269-2",
            "278-2",
            "214-10",
            "93-10"
        ],
        "expected": 243,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "哪些人可以办理灵活就业人员参保？",
        "retrieved": [
            "210-14",
            "210-10",
            "129-19",
            "272-16",
            "141-0",
            "141-4",
            "271-9",
            "245-11",
            "209-15",
            "244-16"
        ],
        "expected": 244,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "谁可以享受创业担保贷款？",
        "retrieved": [
            "322-11",
            "276-13",
            "209-14",
            "214-12",
            "245-7",
            "322-12",
            "66-14",
            "64-18",
            "167-10",
            "227-7"
        ],
        "expected": 245,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "异地公积金贷款的额度是如何计算的？",
        "retrieved": [
            "69-5",
            "163-1",
            "253-16",
            "248-14",
            "247-4",
            "248-5",
            "253-14",
            "248-9",
            "253-5",
            "85-13"
        ],
        "expected": 247,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "途中甩客时，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "138-3",
            "127-7",
            "253-9",
            "33-6",
            "35-7",
            "270-17",
            "120-17",
            "45-0",
            "87-2",
            "156-17"
        ],
        "expected": 248,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "购买住房提取公积金的条件是什么？",
        "retrieved": [
            "229-6",
            "137-7",
            "247-17",
            "300-6",
            "163-3",
            "263-16",
            "249-14",
            "256-16",
            "257-3",
            "82-16"
        ],
        "expected": 249,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "拼车时需要注意哪些事项？",
        "retrieved": [
            "300-2",
            "265-1",
            "250-1",
            "173-4",
            "294-17",
            "194-19",
            "295-9",
            "191-2",
            "150-13",
            "253-2"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "提取住房公积金需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "229-16",
            "263-16",
            "256-16",
            "210-2",
            "253-6",
            "247-8",
            "113-11",
            "210-5",
            "189-17",
            "291-10"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申请公积金贷款需要提供哪些资料？",
        "retrieved": [
            "263-16",
            "256-8",
            "149-15",
            "247-15",
            "87-11",
            "163-2",
            "255-5",
            "255-16",
            "229-16",
            "253-6"
        ],
        "expected": 253,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申请“商转公”直转需要满足哪些条件？",
        "retrieved": [
            "253-3",
            "70-6",
            "137-7",
            "255-16",
            "155-11",
            "169-4",
            "174-8",
            "106-2",
            "249-10",
            "30-10"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "申请公积金贷款需要办理哪些手续？",
        "retrieved": [
            "247-15",
            "263-16",
            "137-7",
            "254-2",
            "256-8",
            "249-19",
            "163-3",
            "145-9",
            "85-13",
            "255-16"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "在司乘纠纷中，应该如何处理？",
        "retrieved": [
            "270-18",
            "255-18",
            "207-9",
            "235-15",
            "162-6",
            "120-17",
            "254-19",
            "162-4",
            "127-7",
            "253-4"
        ],
        "expected": 254,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "选择口罩时需要考虑哪些因素？",
        "retrieved": [
            "221-5",
            "38-8",
            "93-15",
            "44-16",
            "217-17",
            "216-18",
            "47-3",
            "265-1",
            "192-0",
            "294-5"
        ],
        "expected": 260,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "国务院客户端小程序可以帮助我们查询哪些信息？",
        "retrieved": [
            "280-4",
            "40-14",
            "311-18",
            "263-0",
            "255-10",
            "247-13",
            "256-12",
            "256-2",
            "207-1",
            "276-2"
        ],
        "expected": 263,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "老年人是否需要接种疫苗？",
        "retrieved": [
            "34-12",
            "77-0",
            "317-9",
            "193-0",
            "290-7",
            "214-6",
            "146-14",
            "111-14",
            "89-17",
            "45-6"
        ],
        "expected": 266,
        "method": 3
    },
    {
        "question": "来沙洋发展的人才可以享受哪些政策？",
        "retrieved": [
            "268-19",
            "62-18",
            "134-14",
            "269-1",
            "265-12",
            "96-11",
            "225-16",
            "272-4",
            "322-11",
            "213-7"
        ],
        "expected": 269,
        "method": 3
    }
]